雞放軍清理九龍塘路障

雞放軍清理九龍塘路障

冇嗌後果自負

依家解放軍竟然出咗嚟執垃圾

會唔會係其實搵藉口，等啲 卧底 扮攻擊

然後話香港人攻擊解放軍在先 !?

同意
佢想引示威者攻擊解放軍
等佢地出師有名
到時國際都救唔到我地